有冇巴打家姐都係咁閪

當正自己公主咁，乜都要人幫手，屌你明明垃圾桶行兩步就到，係都要人幫手抌

夜晚訓覺時間先油指甲，搞到成屋都係嗰陣味，同佢講聽朝先搞，屌返我轉頭話聽日出街趕唔切整

一同老豆嗌交嗰陣就行埋嚟講多兩句

以為自己係家姐就可以管住晒我，dse 嗰排溫書溫到11:30先返屋企，走來屌我話夜返而家自己成日走出去玩玩到凌晨都未翻，屌返佢轉頭話佢自己咪又係咁，你老味竟然話：「得啦得啦咁你都可以夜翻啦」，其身不正仲有資格管人，on99

考dse嗰陣問我英文，答佢野下下都駁嘴，呢樣唔係嗰樣唔係（最尾唔撚理佢有得佢自生自滅，考咗個2返嚟，笑撚死）

佢自己讀唔成書要做啲辛苦part-time，我就輕輕鬆鬆幫人補習，仲要收到幾多學生，賺得多過佢幾倍，有日竟然好厚面皮咁講：「你賺咁多唔爭在請返我一餐半餐飯啦」，我唔請之後屌我小氣 屌你自己考試前幾日仲喺度通宵睇韓劇唔溫書，最後考到成Pat屎咁，我就日日溫書溫到成隻狗咁，點解我要用我嘅努力貢獻俾你

仆街死肥婆抵你咁耐都冇仔

如果有邊位巴打有幸做到我家姐條仔嘅話我真係恭喜你

我幫你屌佢

因住你家姐溝條肥仔返嚟鬥鳩你

家姐先正

再加多樣

我同我女朋友都一齊幾耐下，而且佢好有禮貌，好肯幫手做嘢，得閒仲會同我阿爸阿媽食下飯咁，父母都好鍾意佢，當正係另一個女咁

上年結婚周年紀念，父母諗住叫埋佢黎慶祝，個閪家姐就喺度話做咩對佢咁好，佢又唔係我哋屋企人blah blah

收皮啦屌你，人哋好過你成十萬倍吖

師兄咁重口味你屌佢我ok呀，我恭喜埋你添啊

屙屎臭唔臭

鬥囉未驚過

咁仆街

臭到仆街

佢係正嘅話我仲會post出嚟叫春咩

當面屌啦想見識下
咁極品

真係仆街到，聽完其實真係好嬲，我女朋友講緊係我家姐生日都記得，仲要買咗支好貴嘅化妝水俾佢咁有佢心都咁

對唔住呀細佬 家姐知錯

好攰呀我

賤格到我都想摑佢一巴

收皮啦，到時我賺更多嗰陣一蚊都唔會比你呀

真絲？如果係咁嘅話我以下講嘅嘢你可能更嬲

之前家姐生日，我女朋友嚟我屋企嗰陣注意到佢好鍾意花，就無啦啦搵日拉埋我一齊去行耳環鋪，還要買一對俾我家姐，隻牌子仲要幾貴下

到最尾經我手送比條bitch 嗰陣，佢竟然問我點解我女朋友成日送野比佢，係咪想借機討好佢呢啲叫禮貌同好意呀知唔知呀，冇人想討好你個死肥婆

等我幫你收伏佢
Tg: hugo1991

建議快啲搬 唔係遲早爆血管

一有能力即搬頂唔緊呢個仆街

唔屌肥閪

有無咁誇張好大怨氣

你家姐成日逼你啜腳趾？

有誇張成份直接切jj所講嘅嘢100% 真

積咗十幾年頂唔順要叫下春

27歲人仲要老母幫手剪指甲

有無試過開過佢波

你自己都算 如果第日你家姐搞到你條女委屈
你都唔肯鬧爆你家姐 咁你真係唔係男人

當然開過無數次，次次都比我屌到理虧，最後老豆一定幫佢鳩屌我，話我只係轉數快過佢

得啦咁你抱住你個垃圾女過世，我就好好孝順老母

當然有屌，當面屌嗰隻，叫女朋友之後送cheap嘢就ok

d老豆係真係錫家姐好多

我老豆又係咁

最仆街嘅嘢依家講，估唔到咁多巴打聽我叫春好感激你地

我發過誓以後都唔送生日禮物比佢就係因為呢件事

我同家姐嘅生日好近，有年佢無端端想玩交換禮物，我見佢18歲生日，所以先say yes。嗰陣時我仲讀緊中學，知道佢好鍾意史迪仔，所以諗住送個disney 史迪仔figure 比佢，但好撚貴比唔起，但真係好想比佢，所以動用咗啲人脈，同個開公仔鋪嘅朋友半求半做契弟咁傾，最後肯比我用50蚊買嗰時好開心，以為佢收到會好驚喜

佢第一眼見到就真係好開心，第二句問幾錢，我如實同佢講成件事，佢竟然話「50？你知唔知我買咗你幾錢嘢？冇啲誠意，呢個公仔我唔收」，之後抌低係梳化

嗰陣真係feel到個心好似碎咗咁，企咗係廳喊

最後佢都係拎番隻嘢，求其講句sorry就算

...乜嘢人嚟......係咪冇朋友架佢？
點做人呀，好失禮你屋企囉屌

佢得幾個朋友而家一上asso仲要學人做八婆講人是非

真係好失禮，做人做到咁cheap

呢啲咁撚controlling嘅家姐死左佢好過啦
早死早着 唔好害人

呢d家姐咁垃圾都有
簡單係人間極品

肥成點?

如果佢有貢獻做到嘢，controling我ok，但自己都管唔到，一事無成仲管人，咁就摺埋算啦

15x 7x kg

係啊 有啲人就係會利用control人去增加自己自信心同存在感 死廢柴

完全無視我放幾多心機，直接睇錢決定屌你人型垃圾嚟

正路做家姐係要俾大份
細佬俾細份都無得屌返人轉頭架

最憎啲家姐仲要管埋細佬個女朋友 勁煩
心諗關你q事咩 又唔係你條女
管好你條仔先啦如果有

做到嘢起碼我服佢先，用control去build up 嘅自信心其實好弱，一掂就散

我等緊佢散嗰刻

仲要係肥婆，

真吖，管你老母咩，管好自己先啦柒頭

佢大得我一兩年啫

但份禮物我真係放好多心機

連登標準

見到肥婆2隻字不了

細佬既家姐就係咁 心理有問題
凌晨五點沖完涼 特登唔喺廁所吹頭
出廳吹想嘈醒全家 賤種唔抵得人有教好訓
有咩事最鍾意扮喊扮委屈 精神病

廢人老豆縱到仆街

係咪老豆老母縱到咁？
我男朋友家姐又係咁煩 痴線
乜都要理 勁憎佢地(唔只一個家姐)

點解仲要送，cheap嘢都唔送就啱架啦

講咁耐都冇相

肥婆不嬲都麻L煩

肥閪係咁

我女朋友都係人地家姐

但係佢好好

我家姐都有男朋友，佢哋對我都幾好

唔會係我掛

有相就直線自爆

肥閪都係閪

好想比佢mean

男人老狗當面開佢波啦 講經咩

小朋友齊打交

好在我冇細佬, 如果唔係可能有一日都會見到佢上黎開po

咁佢送左咩比你

衫

係老豆，咩事都幫住佢，同埋細細個嗰陣因為佢係家姐，父母成日比重要野佢做，令到佢自己覺得可靠過我，搞到而家咁樣

我女朋友都係人哋家姐

唔好咁多幻想

開過不下10幾次啦，有撚用咩

咩事

重大撚鑊過我

樓主叫聲姐夫先

人外有人，一定有人癲過佢嘅，不過我估我家姐都係top嗰堆

屠龍騎士出現了

港女

你個名

咁你介唔介意......

見到係肥婆，留埋呢個言就上一頁，完

唉

佢有冇話要減肥，又食埋啲垃圾
轉個頭又食減肥丸

樓主好cute。如果我係你家姐我一定會好感動，因為$50對中學雞嚟講係好多錢。

不過佢應該唔係大你好多，佢當時都係唔成熟，其實18歲仲係好細個 你大氣d原諒佢，佢咁樣對你都係eq training嘅一種

有，琴日先講完次次話減，但媽媽買嘅叮叮薯餅次次都比佢一嘢食哂，雪糕都係但佢又冇話食藥嘅

正解，自己都搞唔掂，何來自信去管人

讀書廢過我，又懶過我，家務又唔識做，叫佢裝香又話怕火要管我就唔該做好自己先

絲打，知道你講呢句都係出於好意，但對我黎講真係難聽過粗口頂咗佢十幾年。18歲話大唔大，但絕對已經係識明辨是非，可以説之以理嘅年紀，但無論我講咩做咩，佢都係咁，咁我可以原諒幾多次?

我eq唔係話好好，但絕對唔差，唔想再以佢呢啲無理行為訓練eq

其實如果你家姐係靚女，樓豬你係咪就可能唔會出呢個po

靚女可能都會出，但唔會屌得咁勁

同佢講原價咪算

樓豬你都慘既，你家姐又係極品咗d，如果我知我細佬咁有心機比份禮物我，我都會好開心，不過會唔會可能係因為佢唔知你辛苦搵份禮物比佢個過程先咁

咁唔會諗到佢會咁講嘛，同埋一個冇收入嘅中學生無啦啦買到七百幾蚊嘅嘢唔合理

已經講埋比佢聽，但佢focus 係錢到

呢件極品真係拎黎餸美極都嫌佢污染左樽鼓油

咁佢就真係有問題啦佢唔deserve你咁好心機對佢，不過屋企人唔一定係最值得你愛既人，如果係咁咪對爸爸媽媽或者女朋友好d，呢個世界上總會有人值得你的愛，加油

6:00趁家姐未醒，欣賞佢睡姿，係佢側邊打J
7:30家姐剛沖完涼，入去浴室狂索家姐D香氣同用家姐條UNDER打J
8:00將精液放入家姐杯奶茶度，請家姐飲，當係射入家姐個口
8:30一齊返工，係LIFT度盡量以極迫的環境抽家姐水
9:15回到OFFICE 睇高登有冇家姐的J圖，用來回味
1:00 LUNCH死都要家姐過來陪食LUNCH，家姐一去厠所就飲偷飲佢杯0野，當間接KISS
2:00 OFFICE再CHECK高登有冇家姐J圖
4:00 TEA TIME開五覺大戰「家姐坐車」來回味，然後帶一早預備好的家姐UNDER入TOILET打J
6:00即回家，襯家姐同屋企人未回來，瞓家姐張床，用條J磨家姐張床單
8:00食飯，食食下偷偷地係枱底用I PHONE 影著住睡袍的家姐裙底
9:00家姐沖涼，事前突登整濕家姐放衫的地方
9:30家姐發現，叫你攞乾淨衫入厠所比佢，呢個就係每日最刺激的時刻，總有一次家姐條毛巾會聽聽話話鬆開
11:00入房睇高登，DL AV睇，叫家姐入房傾計，扮唔覺意開錯AV睇，欣賞家姐面紅反應，駁家姐唔介意一齊睇。
12:00家姐瞓先，走入家姐房欣賞佢無戴BRA的BODY，扮幫家姐蓋被，HIGH到幾多得幾多，然後回房開五覺大戰，同用家姐BRA打J
12:30瞓覺前拍幾支雞精補身，因為咁打J法好易死，但有個咁GEI家姐，唔打又唔得。

想知你家姐幾肥

咁撚肥.....佢有冇拍過拖呀 似係無人要又好恨出pool既港女

再黎多劑

中學嗰陣佢讀女校冇乜friend，之後有排就係咁影我擺上ig story，用來作為同同學嘅談資搞到佢嗰級好多人都識我

之後越來越多同學ig dm 我傾計或者follow我，佢眼紅就話我溝佢啲同學痴撚線公司

利申：唔係靚仔，只係平時個人on9啲

佢係成日話a0好慘

抵死啦

咁佢依家幾多歲

呢樣係佢唯一可以管我嘅藉口唔係佢真係冇原因管到我，好心就進修下自己，唔減肥都讀下書啦

21

留名睇你當住女友面屌柒你個肥婆家姐

中學個陣已經自己剪啦
使唔使老母幫手換埋M巾

已試過我女朋友嚇親，因為我從來冇鬧過佢，以為我唔係好惡

你洗唔洗咁開po 鬧我
信唔信我講你啲衰野比你女朋友知

講囉，佢清楚我多過你，何況你講完佢都係咁愛我

你講完我是非都係冇仔

同埋佢好唔鍾意我同屋企人講學業嘅嘢，我平時好鐘意做planing （日後想做小學老師）食飯嗰陣會同媽媽傾下將來點部署，次次一講呢啲佢就摺摺摺

同埋我係連登最睇唔起嘅公屋仔，自己都好想脫離呢到，所以就以呢樣野為動力，條八婆次次一聽到我嫌棄公屋就會話我唔知足老豆又跟住佢屌我，ok 等我做到老師，月入3萬起跳，生活質素好過你嗰陣唔好黎求我幫你哋，我淨係會用嚟孝敬最愛嘅媽媽

笑撚死
你女友當下應該係：

我覺得去到呢d位真係有必要幫你女友出頭
（更何況你女友完全無做錯到）
如果女友下下都俾肥婆家姐食住上，而你又出手處理個肥婆，女友無形中會開始有壓力，隨時影響你地咁多年感情

想像到到時有幾煩 你比錢阿媽 之後你家姐又問阿爸拎 咁自自然然你阿爸又會問阿媽拎 即係一個養3個

搬走同理 你阿媽又會想帶走阿爸 你阿爸又會想帶走家姐

// 而你又 「無」出手處理個肥婆//

打漏隻字

死肥婆係原罪唔抵幫

得罪講句 你家姐真係好撚閪

放心，我媽媽唔會咁，因為我一早同佢講過同埋我比老竇嗰啲錢一定只係會啱啱好夠佢洗，唔會比多，所以一定冇錢比家姐唔會間接養呢條閪人

完全正確啊巴打，所以我一定會開佢波，一定會保護住女朋友

試過俾家姐叫出廳 幫佢去茶機拎個遙控俾佢
屌佢明明就攤係梳化

唔知佢將來可以做咩

佢話想做社工

少嘢啦

唔讀書做乜撚社工

咪就係

睇吓睇吓樓主有啲似我識既一個人

唔通我真係識你？我成日係ig屌佢

九個閪家姐偷偷留下負皮

control freak仲想學人做社工開解人
弱撚智, 等陣搞到D求助人士跳樓自殺

樓主20中？

但我覺得你家姐其實都幾鍚你
佢肯返下工, 起碼唔算係一個廢人先

你搬出去住, 放開啲睇就覺得其實無乜嘢

點解唔係廢人就覺得佢幾錫我，唔合邏輯喎，正常人都唔可以做廢人啦下話

非也

以為撞到識既人

佢話叫你請佢食下嘢
又叫你唔好夜返, 都叫做關心你
其他嘢麻煩都係兄弟姐妹間好正常嘅啫
唔通好似做戲咁好相親相愛咩

起碼佢唔似憎你先

都係個句, 搬咗出去少咗磨擦就會覺得其實對方都唔係真係咁衰

當然係連登打嘅嘢不能盡錄啦你唔明我㗎啦

同埋點解佢叫我請佢食嘢係關心我

家姐都驚 你係呀妹?
打柒佢就知驚

我意思佢叫你請佢食嘢＝佢以為自己同你好frd

我表達得衰

聽到呢度，係你家姐人品出現好大問題喎，我家姐都西啦，不過你個件西十幾倍喎，建議搬出嚟住

對唔住我唔係原始人唔鍾意打人

有好家姐嘅人唔會開po

我識啲肥婆都好like 史迪仔

靚得嚟又閪既家姐係最正

嘩！西人嘅極至，雖然我都有西人家姐，但係突然覺得自己好幸福

唔緊要

不過就算佢真係要我請佢嘅話，都唔係以我賺得多過佢為理由咁cheap呱，就算係friend咁講都覺得反感啦

靚係好，但一齊住一排乜感覺都冇啦，所以性格先係最緊要

仲讀緊u ，畢業搵到工就即刻搬，真係唔係幾想再咁

我好多朋友都有家姐，佢哋都話自己家姐好西，但個個聽完我講嗰啲嘢之後個反應同你一模一樣

其實肥婆們係咪都特別鍾意美人魚同史迪仔？

佢靚我都唔會咁嬲

係極品，你個個萬中無一，你上一世真係做左好多衰野

貪隻野肉酸掛

巴打有靚家姐？

起碼養眼

可能我上一世係個仆街仔，可幸係有個好錫我嘅媽媽同女朋友，可以平衡返

我都想要個又靚又閪既家姐

抵你畀人洽死

條友一對住asso啲人就180度大轉變，扮晒做到嘢，好鍾意領導成Team人做嘢咁樣真係好撚嘔心，我相信過冇耐之後就會打回原形

分分鐘係佢買左唔中意比你

西女人，是鳩但買啲衫比你就算，一啲心思都無
聽到五十以為自己蝕左，講到尾只係為錢

你鐘意啦至少我唔係未進化嘅人

冇，得個阿哥，雖然佢大我好多，但對我好好

但其實想要一樣性格嘅家姐多啲

對你好嘅話樣會更多靚，對你唔好，睇佢個樣反而會篤眼篤鼻

有個好嘅阿哥真係好唔同，有friend個阿哥就係好好，乜嘢都會帶住佢試，教佢正確嘅人生觀

而家個阿哥係醫生，細佬係中學老師

其實對自己好已經要還神，好多人冇咁幸福，好似樓主咁

我家姐要我教番佢人生觀轉頭，佢太蠢，不過起碼人品唔太差，已經好過樓主

真吖，對自己好已經係萬幸 10個friend嘅家姐八個都係西

試過同我家姐講我嘅人生觀，佢話我嘅人生觀錯撚晒

條友讀社工asso就以為自己真係有能力輔導人，都係果句，自己都未撚搞掂自己

係，細個老豆老母返工唔係好理我哋，於是我阿哥出街都要跟住佢。其實佢會打我（可能因為講大話或者唔乖），但模仿佢待人接物嗰陣會令自己比同年人成熟

係呀

不過我都有朋友阿哥閪到仆街

嘩！！！！佢讀社工呀，仆街囉，佢咁嘅品格，唉，冇眼睇，香港基礎多得佢囉

留名想聽多啲閪嘢

唔好啊
打肥婆隻手會腐爛㗎

我會調教到佢做我嘅乖乖性奴

佢做社工真係得啖笑，做得成嘅話我都冇嘢好講

唔好咁痴線啦

施妹，我唔仆街

痴線 你家姐真係好垃圾
完全冇諗過你感受

肥婆閪人定律

幫你認頭wor
嫁唔出咪又係成世煩住你
到時乖左，翻屋企識自動做家務

好少老母肯咁樣, 到時你老豆感情勒索, 講多兩講咪照俾

真係大撚把港女以為自己鑲金

其實好多女都鐘意呢兩隻
仲有班八婆鐘意美少女戰士

好想分析係乜原因做成你家姐呢個性格。。。係咪天生

仆街仔夠膽話自己唔仆街？

我好pure好正經

覺得讀女校D女都特別閪 又八婆
你家姐黑人憎到可以車去堆填區
利申本來讀男女校 之後轉左去讀兩年女校 完全融入唔到班八婆

佢叫樓主請佢食野 = 佢關心樓主 ............
我同情樓主多過同情個家姐
可憐人必有可恨之處

唔係個個都鐘意用隻抽解決問題
佢家姐最大問題係control freak,
樓主要做既就係100%唔好聽佢支笛, 唔好幫佢任何野, 唔好送野俾佢
呢D人無左個優越感就會收鳩皮